知彼知己，百戰百勝

知彼知己，百戰不殆。
不知彼不知己，百戰百殆。

所以絕大多數人的人生，註定一世痛苦，和失敗。

知己，又有幾多人可以做到？

真正的知己 ， 應該要知埋自己身體和心理的細節，包括發夢的機制。

知彼，就更加差

細至自己家人，有幾多父母真正了解子女，又有幾多子女了解父母？有幾多男女朋友、夫妻係做到真正彼此了解？

家庭都未做好，社會就更加唔駛講啦。國家，政治就自然更加糟糕。

咁你知道自己點解咁on9未呀 joe哥

你覺得我要上呢個course